大家用遮 點解唔用透明膠遮？

又平 (十二蚊店賣$35）
透明 唔會阻到視線
同埋可以遮雨

重點係擋到布袋彈！！！！！！

其實用遮擋 真係唔太安全
段片其實係中遮骨
最好有塊浮板擋下

其實嗰條外國片應該係打中摭骨先擋到，我發夢試過係比催淚彈槍都射穿把摭打中，不過佢係三四樓射落黎

透明遮物防太低

推

被射既角度好重要

老老實實 你用過把遮黎擋過咩?

尋晚見到就係用嚟遮擋視線

雨

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

可能係啲布靚唔靚既分別..

同問點解唔戴透明口罩嘅道理一樣

使唔使口罩都用透明
樓主係咪未出過去，問埋晒啲咁嘅問題

做吾到物防作用 遮吾到鏡頭and前線會比狗更加準確地爆頭

催淚彈威力勁好多

影相